係歐州旅行而家想番香港

自己揀啦

咁既時候仲去旅行啊嗱

圖： FB

一定7000

轉機就平好多

早死早著唔好返黎香港播毒啦仆街

仲用skyscanner?

可以用咩比較好

google flight

vilnius封左城 真係轉到？

咪撚返嚟

生死有命，梗係繼續留係歐洲玩啦！

要中點都中架啦
咪翻黎呀
引用某旅遊台CHING講去得就唔好驚 怕春咩

飛去中非/南美住幾個月先

Kayak都好似得
其實搵完上官網買最好

skyscanner不嬲都係用嚟睇有乜航空公司
跟住去官網買

你戇尻啫

要肯定受感染先好返 好似元朗嗰位咁

俄航好伏

搭過兩次
冇乜嘢
機仲好新

咪返黎

我聽親身邊人去歐洲坐俄航都出事
一係行李遲幾日到 一係delay幾個鐘

俄仔好似禁咗香港，程機係咪真係喺度都唔肯定